打錯字，請盡快del post

[緊急］有冇人識車牌VM4964車主？比狗咬

推

唔該admin